Pekora百萬subscribe成個動物台竟然冇人講！？

第一次睇生放送睇到哭

野兔嘅心聲、周年福利

真係感受Pekora嘅用心

以及接下來繼續發展嘅野心

我愛Pekora之後亦會繼續SC支持佢

相信今次活動，全日本係沒有任何人可以打臉Pekora

冇人講所以我講咗，快睇

唔l識

依加你識了

上埋trends

太毒
唔想識898

哭了

呢個邊套動漫角色？

冇人講咪幾好

好感動

關我咩事

日本國民偶像

邊撚個

Ahoy~!

我先唔會睇啲咁毒嘅野peko

你話你有SC俾人
你有講大話前科，冇圖唔會信
btw，你本BC呢？

你暴露身份了

無人識你呀

冇人講咪...

病院d院友出曬黎

冇pekora動物台應該有更多院友

pekopeko

返返入嚟青山啦

佢把聲好難聽

日本當紅偶像

依加關了

這些是野兔

呢個係觀眾

IDOL
YAGOO 夢想破滅

pekora peko peko!!!

這是野兔們望向LUNA巴打的神情

coco事件後突然升得勁快 唔知關唔關事

開始咗pekomoona之後升得快咗

睇內文啦=,=

你拉三小

師兄資深野兔

AKB

張圖我整，估唔到最後會畀人用呢張圖鬧翻

有小小影響，但moona影響可能大啲

HA⬆️HA⬆️HA⬆️HA⬆️HA⬆️HA⬆️

講得好peko

按錯了peko

推翻2下當無數

閱

你咩事

無人講peko

尊重啦

冇人講咪你講囉我屌你老母臭閪
你講唔撚得架？好撚委屈你架？其他人開post講撚咗先我係咪又可以屌你唔撚講先？
係咪覺得冇人講，自己就好撚有優越感，開post就係都要加多一兩句屌人先得？
乜撚嘢話題都實有第一個人講架啦，係咪個撚個開post都要屌人「ＸＸ都冇人講」？
好聲好氣唔撚得嘅，係咪以為個撚個都廿四小時mon撚住乜柒都知？
呢啲戇鳩仔，完全喺到消磨所有人嘅耐性，助長負面情緒。
屌你老母我真係唔撚知有件咁嘅事啊嘛，碌碌下post無撚啦啦畀你屌，唔撚知唔撚得架？
冇人知冇人提咁咪你提話人知囉我屌你老母，你知又唔撚講其他人唔知又可以點撚樣講啊？
接收資訊嗰個一定要畀發放資訊嗰個屌架？
係咪你細個你老竇教你寫字嗰陣一路教一路屌你老母先教到你呢啲撚樣出嚟？
屌你老母臭閪谷鳩氣

cc台台友好心睇內文啦=.=

所以我講了peko

hahahaha

你也是野兔呢

話說pekora話百萬subscribe就同阿媽講自己做vtuber，唔知講左未

睇片吧，片入面有講

可摸耳劇透，唔得閒睇住

睇內文啦，屌你老母咩

Pekora好撚嘈

至少有一百萬人覺得咁樣係可愛

冇圖唔信有SC

笑得好嘈
得毒撚先鍾意

今日大喜日子唔想同你嘈，自己躝開啦

唔該樓主正視有圖有真相嘅傳統

等睇直播peko

[搞事]A[/釣魚]

Haachama好睇d

多謝幫推

熟肉都出來了

推

推到樓主出SC圖

Pekolish

邊到

佢把聲真係好難聽

Why not watch Shark?

唔撚識英文呀

hey moona

睇黎學囉

冇圖唔信樓主有SC

PEKO PEKO PEKO PEKO

こんぺこ

聽到佢把聲就想打柒佢

野兔表示唔洗咁高調 負評左

我心high school grad都冇人講啦

特登chok到咁高音
粵曲咩家陣

鯊魚有意思啲